《星露谷物語》PC 版 1.5 版免費大更新 開放全新區域、新農場讓玩家體驗

《星露谷物語（Stardew Valley）》創作者 Eric "ConcernedApe" Barone 今日宣布，《星露谷物語》PC 版今日正式進行 1.5 版免費大型更新，此項更新為遊戲增加了重要的後期遊戲內容，同時新增合作遊玩分割畫面功能，讓玩家可以同時看到一起合作遊玩的朋友畫面。

有無人一齊玩 , 想搵齊4人 長玩 , 有意pm
齊人就一齊開新房 , 有意留 TG